\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{xkeyval}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{layout}
\usepackage{boiboites}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{soul}
\usepackage{ulem}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{bookman}
%\usepackage{charter}
%\usepackage{newcent}
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage{mathpazo}
%\usepackage{mathptmx}
\usepackage{url}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{moreverb}
\usepackage{listings}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{makeidx}
%\usepackage{thmbox}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{listings}
\usepackage{subfig}
\usepackage{placeins}
\usepackage{tikz}
\usepackage{minted}
\usepackage{pict2e}
\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{sistyle}
\usepackage{caption}
\usepackage[inline]{asymptote}
%\usepackage[squaren, Gray]{SIunits}
\usepackage{braket}

\input xy
\xyoption{all}

%\newtheorem{lemma}{Lemme}
%\newtheorem{theoreme}{Th\'{e}or\`{e}me}
%\newtheorem[L]{thm}{Théorème}[section]
%\newtheorem{proposition}{Proposition}
%\newtheorem{corollary}{Corollaire}
%\newtheorem{definition}{D\'{e}finition}
%\newtheorem{notation}{Notation}
%\newtheorem{remark}{Remarque}

\newboxedtheorem[boxcolor=red, background=red!5, titlebackground=red!50,titleboxcolor = black]{theoreme}{Th\'{e}or\`{e}me}{TheC}
\newboxedtheorem[boxcolor=orange, background=orange!5, titlebackground=orange!50,titleboxcolor = black]{definition}{D\'{e}finition}{DefC}
\newboxedtheorem[boxcolor=blue, background=blue!5, titlebackground=blue!20,titleboxcolor = black]{proposition}{Proposition}{ProC}
\newboxedtheorem[boxcolor=cyan, background=cyan!5, titlebackground=cyan!20,titleboxcolor = black]{corollaire}{Corollaire}{CorC}
\newboxedtheorem[boxcolor=black, background=black!0, titlebackground=black!20,titleboxcolor = black]{remarque}{Remarque}{RemC}
\newboxedtheorem[boxcolor=green!70!black, background=green!70!black!5, titlebackground=green!70!black!30,titleboxcolor = black]{notation}{Notation}{NotC}
\newboxedtheorem[boxcolor=yellow, background=yellow!0, titlebackground=yellow!30,titleboxcolor = black]{exemple}{Exemple}{ExeC}
\newboxedtheorem[boxcolor=magenta, background=magenta!5, titlebackground=magenta!30,titleboxcolor = black]{lemme}{Lemme}{LemC}

\newcommand{\ZZ}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\NN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\QQ}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\CC}{\mathbb{C}}
\newcommand{\HH}{\mathbb{H}}
\newcommand{\OO}{\mathbb{O}}
\newcommand{\TT}{\mathbb{T}}
\newcommand{\MM}{\mathbb{M}}
\newcommand{\ra}{\rightarrow}
\newcommand{\la}{\leftarrow}
\newcommand{\iso}{\stackrel{\sim}{\ra}} % flèche de gauche à droite \'{e}tant un isomorphisme
\newcommand{\giso}{\stackrel{\sim}{\la}} % flèche de droite à gauche \'{e}tant un isomorphisme
\newcommand{\isononcan}{\simeq}		% \'{e}galit\'{e} surmont\'{e}e d'un signe d'isomorphisme
\newcommand{\equ}{\approx}		 
\newcommand{\surj}{\twoheadrightarrow}	% surjection
\newcommand{\inj}{\hookrightarrow}	% injection
\newcommand{\ssi}{si et seulement si\xspace}
\newcommand{\cad}{c'est-\`a-dire\xspace}
\newcommand{\nume}{{$\mathrm{n}^{\mathrm{o}}$}}
\newcommand{\Turing}{\textsc{Turing }}
\renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}

\definecolor{morgan_dem}{rgb}{0.3,1,1}
\definecolor{bg}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\definecolor{noir}{rgb}{0,0,0}


\definecolor{code_back}{rgb}{1,1,0.7}
\lstset{ 
language=Caml,
basicstyle=\tiny,
commentstyle=\ttfamily,
showspaces=false,
showstringspaces=false,
numbers=left, 
numberstyle=\tiny, 
numbersep=7pt, 
%backgroundcolor=\color{code_back}
framexleftmargin=5mm, 
frame=shadowbox, 
rulesepcolor=\color{black}
}


\title{Le cerveau, machine quantique ?}
\author{
Flora \textsc{Aubree}\\
Guillaume \textsc{Blot}\\
Marc \textsc{Chevalier}\\
Agathe \textsc{Herrou}
}
\date{\today}